男人係咪一定要健身？

睇下fight club
戇鳩仔先會特登去gym room

唔係,但一定要健心

唔係，但一定要大隻